/* Shown in the main prefs window */
"About" = "关于";

/* Shown in the alert dialog */
"An other app seems to change the brightness or colors which causes issues.\n\nTo solve this, you need to quit the other app or disable gamma control for your displays in MonitorControl!" = "另一个应用程序可能修改了亮度或者颜色所以导致了问题。\n\n如果要解决这个问题，您需要退出另一个应用程序或在MonitorControl中为您的显示器禁用伽马值控制!";

/* Shown in the main prefs window */
"App menu" = "App选项";

/* Shown in the alert dialog */
"Are you sure you want to enable a longer delay? Doing so may freeze your system and require a restart. Start at login will be disabled as a safety measure." = "您确定要启用更长的延迟吗？这样做可能会使其它奔溃并需要重新启动。作为安全措施，登录时启动将被禁用。";

/* Shown in the alert dialog */
"Are you sure you want to reset all preferences?" = "确定要重置所有的设置吗？";

/* Sown in menu */
"Brightness" = "亮度";

/* Build */
"Build" = "版本";

/* Shown in the Display Preferences */
"Built-in Display" = "内置显示器";

/* Shown in menu */
"Check for updates…" = "检查更新…";

/* Shown in menu */
"Contrast" = "对比度";

/* Version */
"Copyright Ⓒ MonitorControl, " = "Copyright Ⓒ MonitorControl, ";

/* Shown in record shortcut box */
"Decrease" = "降低";

/* Shown in the alert dialog */
"Disable gamma control for my displays" = "禁用我显示器的伽马值控制";

/* Shown in the main prefs window */
"Displays" = "显示器";

/* Shown in the alert dialog */
"Enable Longer Delay?" = "启用更长的延迟吗？";

/* Shown in the Display Preferences */
"External Display" = "外接显示器";

/* Shown in the main prefs window */
"General" = "通用";

/* Shown in the Display Preferences */
"Hardware (Apple)" = "硬件（Apple）";

/* Shown in the Display Preferences */
"Hardware (DDC)" = "硬件（DDC）";

/* Shown in the alert dialog */
"I'll quit the other app" = "我会退出其它的应用程序";

/* Shown in the alert dialog */
"Incompatible previous version" = "不兼容旧版本";

/* Shown in record shortcut box */
"Increase" = "增加";

/* Shown in the alert dialog */
"Is f.lux or similar running?" = "是f.lux或类似的应用程序在运行吗？";

/* Shown in the main prefs window */
"Keyboard" = "键盘";

/* Shown in record shortcut box */
"Mute" = "静音";

/* Shown in the alert dialog */
"No" = "否";

/* Shown in the Display Preferences */
"No Control" = "没有控制";

/* Shown in the Display Preferences */
"Other Display" = "其它屏幕";

/* Shown in the alert dialog */
"Preferences for an incompatible previous app version detected. Default preferences are reloaded." = "监测到不兼容的旧版本设置。已重新加载默认设置。";

/* Shown in menu */
"Preferences…" = "设置…";

/* Shown in menu */
"Quit" = "关闭";

/* Shown in the alert dialog */
"Reset Preferences?" = "重置所有设置？";

/* Shown in the alert dialog */
"Safe Mode Activated" = "安全模式已经启动";

/* Shown in the alert dialog */
"Shift was pressed during launch. MonitorControl started in safe mode. Default preferences are reloaded, DDC read is blocked." = "启动时按下Shift键。MonitorControl启动时进入安全模式。已还原初始设置，停止DDC读取。";

/* Shown in the alert dialog */
"Shortcuts not available" = "快捷键无法使用";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (gamma)" = "软件 (伽玛)";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (gamma, forced)" = "软件 (伽玛，强制)";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (shade)" = "软件 (遮光)";

/* Shown in the Display Preferences */
"Software (shade, forced)" = "软件 (遮光, 强制)";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display allows for software brightness control via gamma table manipulation or shade as it does not support hardware control. Reasons for this might be using the HDMI port of a Mac mini (which blocks hardware DDC control) or having a blacklisted display." = "这个显示器不支持硬件控制，亮度将通过伽马值或阴影来调整。原因可能是使用了Mac mini的HDMI端口（硬件DDC无法使用）或是使用不兼容的显示器。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display has an unspecified control status." = "此显示器有未指定的控制状态。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display is reported to support hardware DDC control but the current settings allow for software control only." = "这个显示器报告支持DDC控制，但目前的设置只允许软件控制。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display is reported to support hardware DDC control. If you encounter issues, you can disable hardware DDC control to force software control." = "这个显示器报告支持DDC控制。如果使用遇到问题，您可以禁用硬件DDC控制以强制软件控制。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This display supports native Apple brightness protocol. This allows macOS to control this display without MonitorControl as well." = "这个显示器支持苹果原生的亮度设置。MacOS也可以不通过MonitorControl控制此屏幕。";

/* Shown in the Display Preferences */
"This is a virtual display (examples: AirPlay, Sidecar, display connected via a DisplayLink Dock or similar) which does not allow hardware or software gammatable control. Shading is used as a substitute but only in non-mirror scenarios. Mouse cursor will be unaffected and artifacts may appear when entering/leaving full screen mode." = "这个是虚拟显示器（例如：AirPlay、Sidecar、通过DisplayLink Dock或类似软件连接的屏幕），不允许硬件或软件伽马值控制。只能在非镜像的情况下以遮光（Shading）作为代替设置方案。进入/离开全屏幕模式时，鼠标将不受影响，并且可能会出现残影。";

/* Unknown display name
 Unknown model
 Unknown vendor */
"Unknown" = "未知";

/* Version */
"Version" = "版本";

/* Shown in the Display Preferences */
"Virtual Display" = "虚拟屏幕";

/* Shown in menu */
"Volume" = "音量";

/* Shown in the alert dialog */
"Yes" = "是";

/* Shown in the alert dialog */
"You need to enable MonitorControl in System Preferences > Security and Privacy > Accessibility for the keyboard shortcuts to work" = "您需要在「系统偏好设置」>「安全性与隐私」>「辅助功能」中启用MonitorControl让键盘快捷键生效";
